[HKUST]hall3求swap房

有一個hall3double女位，但想要double男位，有冇人有興趣swap?
利申:男 想住男房

推到2046